破處戴唔戴套好？

約左女朋友過幾日破處，大家都係第一次，用唔用套好？中出定唔中出好？

正評：開鮑就梗係冇套中出啦

負評：用套安全d

愛你嘅就唔洗你戴啦

爸爸

今次唔捉我錯字？

爸爸五好五要我

五你老母臭閪

約

避孕一向都係女方責任
自己廢大肚怪男人
帶套係為左防性病
姐係間接同條女講你係雞泥渣仆街
你一個人食飯會唔會用公筷？
on99

肥絲講得好

買隻乳豬拜完神先好破

yes 第一次帶乜套

正評

agger

破處戴套等於譚仔食清湯

屌屎忽帶咩套

上得床破處 就唔好怯
戴左你就輸成世

唔戴返唔到轉頭

射到最入浸哂喺子官度流返出來

計埋安全期 黎m前後中出啦
第一次唔好好咁感受下個種濕滑暖既感覺你一定後悔

不過遲啲你一戴返套都會想除返 返唔到轉頭

成班無女毒撚係到放山埃

樓主自己諗啦屌

五你老母

計好日子，破處唔戴好D

緊係唔戴喇 射落屎眼啫

破處都要約 ptgf?

一定係唔戴套

預約破處？

第一次聽破處會戴套

唔洗戴啦
睇你都唔會用得過半分鐘

岩啊巴打
放心啦，你條女好安全
大肚既話，唔洗問一定係其他人經手既

破處係唔會有bb
因為可以無限中出冇後果
所以先咁矜貴

我破處都係帶套

屌屎忽唔怕有bb啦

我有醫生朋友話中出破處
係唔會有bb
因為女性子宮第一次卯子係唔ready同精子結合
佢係Nobel 生物學權威
所以reliable

我幾個fd第一次好難中
放心中岀吧

唔戴有左你就仆街

叫雞唔戴套？

唔戴套...你想做爸爸,定係想文員仔挑選你?

唔戴

食藥是常識吧

咁珍貴做乜益舊膠

你條女俾舊膠屌緊，你同戴綠帽有咩分別

買薄啲既啦，你第一次應該都仲係十幾歲，中左招你負唔負責得起，唔好精蟲上腦

原來連登有正經留言

你到底係唔識打字定覺得咁樣好撚風趣？
五你個西咩

最好月中先做 條女會爽啲 記得要中出埋

邊有咁易呀

好想知個對話係買
不如我地聽日破處？

唔會戴

戴左唔係男人

下星期去我屋企/澳門/長洲玩通宵囉

人地真係諗住通宵

有左又唔係你班友養

條女夠唔係我地屌啦，上來問條鐵啊？

預約拘捕

駛撚帶咩，第一次窿都未搵到就射咗啦

第一次唔會有BB

破處都有得約

反正都係幾下就出 無所謂la

中出都唔驚 破處中出唔會大肚 樓豬唔洗驚

一世人得一次破處，咪冼人地啦
蘇州過後冇艇搭

帶定套先
因爲分分鍾你係青頭
佢唔係處
到時埋牙果陣佢就會出聲

老公唔好唔要我

相約破處

其實破處都戴套真係好蠢 人一世得一次仲要俾塊膠 為左紀念破處好應該中出埋條女

梗係唔帶啦！係你要破條女處唔係個套破！
第二Q先帶番！

戴多兩個好d

個套同時破左你同你條女既處，
個套先係贏家

等叫爸爸

有冇女仔試過第一次扑就大左肚。。